Guild wars 2 pvp / 間唔中MH 歡迎吹水

打下GW2 PVP / PVE

主要播EDM, 如有其他歌可以俾我~ THANKS
歡迎入來吹水

輕輕一推

gw2 我都有玩

Haha 有同好真好，希望呢幾日打到上plat車邊